[請願]希望admin可以將標題劇透post扔去黑洞

星戰聽日就上
有預感有啲仆街會出黎搞事
希望admin可以幫幫手
等未睇套戲嘅人都可以安心暢遊影視台

Ok

快撚到

順手將5P撚扔走埋

推，每次有新戲上未睇都唔敢上影視台

已經見到有人搞事

推

推！

難得轉黎呢個新場，呢d壞風氣真係要整走佢